# Когда члены экипажа ВС не должны привлекаться эксплуатантом к выполнению своих обязанностей.
**в период их отдыха.**

Члени екіпажу ПС не повинні залучатись експлуатантом до виконання будь-яких обов'язків у період їх відпочинку